無刷牙1個月，個口臭到被渠務署檢控

-1500

你條仆街 難怪你條女飛左你啦

番香討啦你

屌你呀